如果要係醫生面前扮痴線，你地會講乜野？

朕今日暫且紓尊降貴，親自開金口頒布聖旨，你班醫畜護畜即刻同朕跪低接旨！雖則呢度鳥語花香草木扶蔬，真是人間皇宮但張狗床單夠膽穿窿，朕班後宮佳麗三千連埋太監竟然齊齊玩失蹤？！

接住落黎為大家獻上朕今日既行程表，咁多位子民謹記以後每日都要按照朕schedule行事！每一分鐘都要打卡！有違者格殺勿論！

今日天氣好好，風和日麗，朕係皇宮一起身就覺得精力充沛。即刻轉身射入個三分波呀！起飛腳一野踢爛皇宮度門，即刻衝出去再踢爆隔離左右全部狗屋門，衝入去大嗌"同朕cook個早餐！！！"

朕食開既貴族狗糧official recipe一定要落雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙，仲有啲橙皮添。記得用日本皇室新奇是橙沉默是柑，落少左一粒糖就係糖少左，推出去斬！！！

...

作唔到落去

今次可唔可以講好尷尬

我無痴線

你鍾意啦

咩都唔洗講 佢同你講任何嘢你都唔好理佢就得
利申試過

無睇哂
但正皮比你既勇氣

邊個淫蕩呀你淫蕩

我上開波台

人地話條條大路通羅馬
我就話條條大路通陰間
唔講咁多，即刻搏嘴

家陣老笠啊，除咗條底褲出嚟！唔係要錢啊，要你條底褲啊！乜話？底褲都唔著？

我好鍾意返工

電腦大爆炸！我好鐘意返工呀！

尷尬到唔敢睇晒

我冇痴線

即刻駁咀

當你以為直上高峰，
原來已在下山途中。

對唔住 但真係柒到唔敢睇

天放異晴，香港之護法鳳凰展翅之徵兆。五月二日大破毒蛇陣，大嶼山鳳凰復活之後，鳳凰休養近一個月，於六月一日振翅高飛，在天際現出徵兆。香港得以避過皇天擊殺仆街冚家鏟核爆一鑊熟之大劫！

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

ALLAHU AKBAR

將三碗水煲成半桶水 唔好飲 倒左佢就無事架啦！

食唔食腸仔蛋

中國共產黨……屌屎忽！
屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！
中國共產黨……隨街屌死自己老母！
衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！
等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

無乜野既你出返去先，唔好阻住下一個病人

扮何b仔

聽講香港獨立成功

笑死個醫生啦

我比人跟蹤呀醫生

講哂國師fb status已經夠做

倒立咪得

醫生你幾錢人工

織織復織織,我要飲奶昔

你個仔間歇性停經 小心子宮下垂

睇完頭兩行睇唔到落去...

屌你老母

正苦班官咪示範咗

帶隻公仔去但當個公仔係生物
例如對住醫生講：「我個friend (指住公仔) 想落左個仔，佢俾我鄰居搞大左個肚」
自己谷演技啦

好尷尬

我冇痴線，好正常

醫生我好正常，我真係無病，我無痴線㗎，係佢哋話我，我真係無痴線㗎，唔信你問我問題吖，天文地理咩都得㗎，我真係無病呀醫生，你信我啦，係嗰班人痴線，想屈我痴線，我知喇醫生，其實係其他人有問題，我無問題，係佢哋痴線，唔係我痴線，吓，你叫我冷靜，宜家我俾人屈呀，你叫我冷靜，哦，我知喇，你同佢哋一樣都係痴線㗎，你哋個個都痴線㗎，想屈我痴線，我正常人嚟㗎，想屈我痴線，你痴線㗎，你痴線㗎

唔係好敢睇樓主篇野

照讀返Yahoo新聞下面d留言出黎就得

坐係到乜都唔講
靜係間唔中笑幾野

啲女人好撚古惑架

天文台有電 褲襠穿咗有得補

許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許

再打丁射落佢到

痴線佬邊會句句咁通順達意呀